其實王者榮耀真係咁好玩？

成日收工都聽到啲中小學生係到講打王者打王者，其實隻game有咩咁吸引

垃圾驚

大陸game不了

態度正確

On9先玩

係，但問題依家好多小學生中學生都有玩，真係唔知咩事

就同細個我地玩巨商,信長咁
邊會理係咪大陸GAME

唔洗錢唔洗課金已經贏晒

lol咁囉

佢地課好多skin

但真係咁好玩？

弱智囉 加得超少能力

有咩用著件衫靚d者

唔洗錢 純技術比較

扮燒山fans嘅雲糞

我有個friend都成日玩 成日用咩李白

咪識埋啲弱智friend啦

樓主牛逼 拉我開黑

珍 成日叫我一齊開黑 唔知佢up乜9

李白=李榮浩

王者峽谷囉

其實同你中學玩信長/LOL一樣
唔使錢場場只係打黎打去又可以0課
同埋可以同朋友玩,只係平台轉左手機姐

開黑

正正常常囉 control做得ok server夠穩定 有騰訊做搞手宣傳 player base夠大 肯定會成功
Vainglory只計game一定贏哂 畫面control平衡都好top 但唔去宣傳無player base 又無贏利能力 最後就收左皮